最近我個男性朋友對我態度變晒..

自從我明示我對佢無興趣 大家只可以做朋友之後
佢就好似變左第2個人咁
以前傾計都好地地 但依加佢好似short撚左咁
講唔夠兩句問我今日著咩色底褲 扑野咩pose 問我係咪淫娃咁
雖然我本身覺得傾呢d無問題
但係個轉變實在太大
我之後問佢點解
佢既解答係我人生第一次完全駁唔撚到
佢:之前我想溝你想同你一齊就話扮君子姐 依加屌你老味 女我又溝唔撚到 請問扮君子對我有咩好處？咁我不如直接直入正題睇下你邊日西痕會同我扑野仲好啦
我:你咁樣對女仔唔好嫁
佢:咁我溝唔到女個陣有冇人可憐我？無丫嘛？咁我去可憐人咪好傻仔，反正都唔會有進一步關係不如我用盡個價值仲實際啦
我:駁唔到
各位諗諗計駁佢ok?

咁你今日著咩色底褲先

又回帶

cls

仆野爽唔爽？

好多變態佬

this

臭雞，block撚左佢lor, 咪係度企圖收兵

好撚gay

this is a gay test

扮gay 的死臭雞

又係你！！Gay系我屌你老母！！！

唔洗駁 呢啲人冇得救架啦

唔好理啲痴線佬啦
好侮辱啊